考前劍大，考緊港大，考後三大

祝大家放榜八大

考前港大，考緊港大，考後都係港大，點睇

最後讀I 大

祝大家入三大：i大鯨大東大

考前港大，考緊三大，考後鯨大

考前科大，考緊科大，考後科大

考前3大，考緊8大，考完i大，放榜m記

1001唔開post

又唔係我1001

入咗想轉東大